陳奕迅嘅歌，太犀利了

小學嗰陣，睇鋼之鍊金術師，你會聽不死傳說。
—若被傷害夠，就用一對手—

中學嗰陣，體會到初戀嘅甜，你會聽幸福摩天輪。
—當生命似流連在摩天輪—

大學嗰陣，回憶著校服嘅時光，你會聽粵語殘片。
—今天看這段歷史，像褪色午夜殘片—

畢業嗰陣，想起單純的自己，你會聽我的快樂時代。
—長路漫漫，是如何走過—

工作嗰陣，感慨用光陰換金錢，你會聽陀飛輪。
—為何用到盡了，至知哪樣緊要—

中年嗰陣，與老友舉杯暢飲後，你會聽苦瓜。
—做人沒有苦澀可以嗎—

孤單嗰陣，嘆息與舊友此情不再，你會聽最佳損友。
—問我有沒有，確實也沒有—

婚宴嗰陣，見到當初的她穿上婚紗，你會聽阿牛。
—我，差點講真—

晚年嗰陣，病得無力再青春一次，你會聽最後派對。
—活得精彩結尾，切勿流眼淚—

死個一刻 一個靈魂的獨立

死咗之後 活著多好

不良嗜好

agger

分手既時候

-流水很清楚惜花這個責任-
-尚有月台曾讓我們滿足到落淚-

是的 陳奕迅的歌還有說分手
上面沒有提及是因為我覺得一生中
會經歷太多次分開 很容易麻木 亦不開心
倒不如直接跳到阿牛 回憶單純快樂的時光

又唔係佢作

工作既時候會聽24
做做做做 面對你不喜歡的東西 半日已流逝

有木有 有木有木有

當你遇上一個 一個唔鐘意既人 既時候 ，明知無結果，但係就樂中其中， 你會聽無人止境

唔應該

係咁打錯字

你估下俾坤哥唱仲會唔會有呢隻feel

樓主講緊d歌詞咋

入恒大果陣
- 給我信心 當我入恒大-

樓主寫到長輩圖 內容農場咁
懶煽情

關陳奕迅鳩事咩，作詞果個犀利啫

上面首粵語殘片真係佢作

上面咁多首你淨係講一首

獨乜9立

死咗之後 完

傷信

聽親都想喊

仲有綿綿

首歌講緊出軌 on9